大波 長腿 白滑

好波！

推

bam

痴撚線

竟然無伏

佩奧爾 巴打...

橫掂你都想俾人BAM, 不如你俾個名我啦.......

Ban咩，都見唔到
點解你想要我個名呢

想知個波係咩Cup？ 而家唔駛再估估下，用WhatsCup度下啦!

</blockquote>

[/quote]